ONE PIECE 886 情報

蛋糕完成，但是歐文想要把戚風當成謀反人殺掉
山治為了達成目的，想著這次就不要管了吧，但是因為戚風他爸想要救人所以打算趁著混亂趕緊救人
但是歐文也知道攻擊自己的並不是龐德（戚風的爸爸），所以嗅出了藏起來的戚風，把她抓了起來
想要把戚風當成人質，然後叫卡彭出來，卡彭乘著船出現，對著歐文的臉砲擊
加洛特注意到了今天是“滿月”
路飛：我想要贏使出全力的那個傢伙啊！那個超過10億的男人！
完

g持

咁即係未用全力都打到路飛狗咁

滿月關咩事

又鋪路飛會win

同皮毛族有關？

之前貓狗好似暗示過滿月時皮毛族會power up

垃圾

變做狼人

之前象島的時候已經暗示毛皮族同滿月唔知有咩關係，成日都提果一晚係咪滿月有冇雲遮住etc...

蛋糕未食，交又未打贏，又拖

真係好撚垃圾

俾大媽食完又未要整死路飛

明哥走甩左

路飛走佬又話佢懦夫
覆桌又話拖劇情

啱呀，四檔打撚曬佢咪唔拖囉

理解能力0

全力.....食屎啦

op gged

可能路飛未用全力

咁點解係鏡世界唔用全力？係要走黎走去之後先話要盡全力